寫apps有無介紹

想寫個apps 有冇介紹 又唔好太貴

咩類型apps?
Budget幾多？

唔多要求咪唔貴